被罷課先係上策!!!

手足們
趁宜家有時間組織
諗下有咩計仔學生被罷課

咪就係俾人用真鎗射心口囉
成班仆街罷個工罷個課都要靠人
等住俾中共被自殺啦

被三罷先係最勁。今日真係好成功。好多跪低。

一被罷課
就連教育界都出黎

但維持唔到好耐

一日都好。
罷課唔夠勁，大把人衝翻去上堂。
直接exam period黎搞。

咁聽日到你去捱一槍啦喎

明顯分化

推啊

呢排分化L好多

p牌推啊